有冇ching報左/會報10月13號既警察大招？

加入警隊，服務市民

屌你老母

咩事呀你

黑警死全家 毅進仔

加入警隊，撚鳩市民

宜家有唔少高學歷既人都做警察

有人唔做去做狗

絕大部分警察都係交個心出黎服務市民

警察係人

一定係咁 所以壓力好大 休班犯法減下壓

少數

有人你唔做 做狗

有人你唔去做...

十卜蛇今年有無IN人

邊輪到我呀

大招嘅程序係咪唔同啲？

一日做晒筆試 對學歷 小組面試 驗眼量高磅重
細招係分幾日做

今日2359係deadline

聽日考體能，好緊張

就截

肥左有recall

得米六 又有600度近視
系米機會好微

係咪肥一part
其他part高分都可以拉返整體合格？

4part都要合格
最後大分加埋過12